【終極大核彈！！！】【斷正】監控燈柱操作界面 中共監視香港大計 香港即將玩完 (2)

前一篇：

話說本人外國勢力 身邊有朋友手痕去用個死人網

發現個網極容易入 ac pw直頭係同一個字
不單止有哂成個系統既操作版面
而且似乎仲顯示埋香港智能燈柱既位置 (下面地圖顯示既藍色方塊)
點知越睇越唔對路...點解明明有D係無智能燈柱都會有...
本人大膽估計哩個地圖係中共將來打算安裝監視燈柱既分佈圖
大家幫幫手推 真係好撚恐怖 如果成事香港必定玩完
想避燈柱直頭要避到上郊野公園
中共真係打算將香港人清算 趕盡殺絕 滅族

Push

push

幫你推

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度
17. 中共用監控燈柱監控香港

推

自推十下 1

自推十下 2

推上報

自推十下 3

自推十下 4

自推十下 5

推，有無it人識睇？

自推十下 6

自推十下 7

樓主咪掛住推先呀

愈爆愈多黑野
究竟香港會變成點

自推十下 8

開唔到了

自推十下 9

有無LOG

小弟只係外國勢 唔係IT狗 對唔住

自推十下 10

屌佢老母 成個網閂左

其實係咪解POST 1 1001好D

如果咁岩係it狗撞入去就有機會爆開佢

PUSH

推比國際睇

有政府撥地

有無得改咗個password佢？
改到佢地入唔到 得我地入到

Up

想要哂全部拎到既野

FACT CHECK
藍色方塊係 OpenStreetMap 架，係公共交通個位置

開時事台呀嘛 無封1001

推到比所有外國人睇到

講左好撚耐無人理...

藍色格仔係OPENSTREETMAP巴士站呀

可唔可以解釋吓依幾張圖咩意思，有啲唔係好明啲做緊咩.....

開時事台

個網啱啱死咗，好似佢哋已經知道發生咩事。

DNS_PROBE_FINISHED_NXDOMAIN
vpn入大陸試有冇機會?

唔記得加密

pish

一定要 揭發

有無得mark落google map提防一下...

推佢老母8964